「暗黑版潤娥」29歲慶生 一坐下曝內在美！美胸遮擋不住

韓國性感DJ MIU（원미령／譯美玲元）有姣好外貌，與優秀的音樂才華受到許多矚目，因外貌神似網紅企鵝妹及女星潤娥，但由於她不時曬出超惹火辣照，在網上有「暗黑版潤娥」、「暗黑企鵝妹」等稱號。近日由於她生日到來，再度因一張拿蛋糕慶生的照片，意外引爆話題！

身高166公分DJ MIU除了是一名專職DJ之外，也是一名模特兒與知名網紅，累積不少粉絲追蹤，同時經營自己的YouTube頻道，經常拍攝高強度的運動健身影片，對自己也相當嚴苛。

不過因為體態維持過於完美，讓她被酸民攻擊，認為她的腰太不科學，不可能是「純天然」一定動過骨盆手術，或者經過修圖，才能有這樣的身材。然而DJ MIU很「做自己」照樣在ig上分享自己生活日常，近日她po出自己29歲生日的慶生照，又讓一票網友驚豔不已！

只見照片中，DJ MIU捧著一塊四方型的大蛋糕，身穿一件細肩帶的黑色平口連身裙，刻意在生日走氣質路線，然而卻因為坐姿的關係，讓DJ MIU小褲褲似乎不小心走光，令一票粉絲看得臉紅心跳。但這只是「小菜一碟」DJ MIU又上傳了超級深V的連身泳裝，整個胸前幾乎只有薄薄的布遮擋，完美胸型徹底展現在眼前，堪稱是生日對粉絲的大放送，「超凍齡」外貌更讓女粉們紛紛留言直呼：「好羨慕。」

▲韓國性感DJ MIU被稱為「暗黑版潤娥」。（圖／翻攝自2km2km IG）

▲DJ MIU在29歲慶生照，一坐下小褲褲疑似走光。（圖／翻攝自2km2km IG）

▲▼DJ MIU經常放送超級惹火辣照。（圖／翻攝自2km2km IG）

痴撚線架

正....就算改都想屌

個個你都話正

想屌師 忽

師你老木

睇撚咗暗黑版月娥
嚇得我...以為佢重有得更恐怖...

都唔知做咩

YOONA正好撚多囉
雖然貧乳

暗黑版唔係指AV界咩

Yoona>her

岩啊岩啊岩啊

睇撚咗暗黑版月娥

假波

正常版月娥已經好恐怖 暗黑版月娥=witch?

假波都照屌啦

不了

又係僭建聯成員